一馬奔騰射鵰引弓，天地都在老衲心中

牛b死了 牛媽傷心啲定衲dee傷心啲？